點解鍵盤13579-用唔到

Logitech G913 TKL

有時出唔到，有時一齊出13579-

用咗一個月都無

有冇人試過

拎去整啦

今日去到話疫情唔開星期六

網站又話開埋星期六屌